十八區開花目標：狗宿

嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略

push

警 務 處 宿 舍

名 稱 位 置 補 充
西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 建 於 一 九 五 五 年 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。

奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區

灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣 建 於 一 九 五 六 年 ， 位 於 灣 仔 警 署 側 。

丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角 建 於 一 九 六 三 年 。

柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。

警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑

青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣

大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖

元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。

芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。

上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

班仆街打我地啲細佬 強姦我地既女
禍必及妻兒 要搞到佢地家無寧日

推

而家要冷靜呀
明知一定大量傷亡唔好叫人去死

Push

去打狗宿 起碼有目標
佢地會痛先啦 佔路陣地又有咩用

我地係要佢地死全家呀

落重手打,手足既死,姦既姦,你老尾淨係打到班撚樣見血就收手點夠

仲有左膠我屌你老母,再阻準備俾人打埋一份

車一定係重點！

鳩叫，掟磚，裝修，幫對門黐膠水

爆晒佢胎

唔好放過佢地

香港人報仇！！！！

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

推，目標狗仔狗女

幫狗仔狗女絕育

目標所有狗車，炸又好砂糖又好，一定要斷其足

狗宿梗係唔係開花搞

對抗警暴，1011 十八區開花

屌你老母 班狗強姦殺人 而家重要入埋產房搞鳩大肚婆
陷家產都唔過份

咁有冇咩好建議
係咪又嬲一晚之後再休息

禍必及妻兒

一定唔夠 起碼蒙曬全面
只露對眼睇野 (戴埋反光眼鏡最好)

嘩 千其唔好

推

燒
撚
左
佢

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

推，真行動post

狗宿連埋左其他紀律部隊
海關 消防等

推 要夠人多

你咁講 點都冇分別架啦
反正佢地有炮

真

Nice

黃大仙撚話畀你知， 而家黃大仙狗宿舍係玩到極度重防， 最近兩次黃大仙活動連集合都有困難導致人數分散， 潰不成軍

狗宿同紀宿兩樣野黎 有淨狗宿的

胎有限錢

因為隔離就係狗屋呀嗎
唔係間間狗宿都係咁

唔通會有tg咩

火燒狗肉

西區入面冇人 成幢等拆

狗女畀人3p到臭唔好姦，殺就好

建議ab膠封門，掉屎彈廚餘彈，精神折磨入班友，唔駛硬攻

美軍反恐，深夜播高分貝搖滾樂。

推活動建議post

Pish

開槍狗係德福

可否等埋美國人權與民主法案通過先行動，難得NBA事件令美國人更撐香港之際，等通過先行動，懲罰班港共中共官員先令佢地最痛

等等等 班手足俾人強姦啦
自己香港自己救呀

千奇唔好呀

齋狗宿好了

消防是磨菇的

打門口狗，你係打之不盡

人權法用得起碼年尾，有冇睇之鋒講嘢

好，行動，只要唔係鏡頭前打死黑警就OK

寄信? 寫封愛你一萬年比佢地好冇?

驚就唔好番屋企

油塘宿舍係有消防員一齊架喎，好難分邊啲狗家屬

唔洗太多，扔啲磚入去爆佢架車都夠

油美苑好重防，一有唔對路好快就會聯絡到幾十防暴到場

低能 狗宿內有其他人 咁搞到街坊唔好啦

對準政權 拉長嚟玩

就係想搞狗仔女

休班有防裝咩？

最方便係咪德福

你好撚驚？

咪撚on9

黃埔花園個邊

成棟都係

呢啲就留返tg
po上連登同mon po狗share有咩意思

如果分得清
支持行動

齋狗宿啦

🐶廢鐵會唔會易啲？

狗車最好
人就唔好

好多狗渣開私家車㗎，唔好搞佢哋啲車呀

如果有消防或其他紀律部隊在入面住就唔係幾好

搞順利啦個度咁多狗